我女朋友就黎生日 送d乜野俾佢好?

知恩啊

受精卵

BB

帽

仔

第二個男朋友